記得小學個陣老師話，一日有廿四小時，八小時工作，八小時玩樂，八小時休息

你呃人

呃人師

你有八小時上連登仲想點

早起師

好多冒牌貨

冒牌師

老師咪係咁

至少3，4個

印度師

讀書個陣就係.....老師無呃你

你老師住喺學校

啲老師返7半收五半，都已經十個鐘

中間有小息 有lunch 果d唔計休息?

教員室都不知幾歡樂

如果佢地肯將啲食嘢飲嘢同吹水嘅時間拎嚟做嘢，起碼可以早一個鐘走人

以前讀中學好多都準時收工
仲早過我地去巴士站

罰我留堂留到5點半

老點師

咪臭撚係
教畜可恥

樓主十五小時玩樂，八小時休息

仲有一小時陪定延

慘過返印尼